點解女人咁鐘意橋住手行

唔知點解見親都覺得嗰啲係港女
咩咩咩真係好咩lor~

有冇專門研究女性思想嘅學家係度